車牌

想問下車牌扣分後幾耐會比返扣左既分你 求解答

2年

兩年 逐個分計兩年